有無人試過純性格不合而分手

想睇下有無人同我一樣

有

了解唔深又要同人一齊，一齊左就嫌三嫌四，頂唔順就性格不合分手，磨合下既機會都唔俾人